[
    {
        "id": 1714,
        "question": "Mecazen; Gerekmediği hâlde başkasını savunan, onun adına konuşan kimse",
        "letter": "A",
        "answer": "Avukat, avukatı olma"
    },
    {
        "id": 135,
        "question": "Yapılan bir hizmete ödenen ücretten ayrı olarak fazladan verilen para",
        "letter": "B",
        "answer": "bahşiş"
    },
    {
        "id": 1367,
        "question": "Bireye, üreme işinde ayrı bir rol veren ve erkekle dişiyi ayırt ettiren özellik",
        "letter": "C",
        "answer": "Cinsiyet"
    },
    {
        "id": 1547,
        "question": "Balık kılçığı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çopra"
    },
    {
        "id": 112,
        "question": "Müzik, ürün, hizmet gibi alanlarda kısa ön sunum",
        "letter": "D",
        "answer": "demo"
    },
    {
        "id": 561,
        "question": "Resim için çizimlerle yapılan ön çalışma, taslak",
        "letter": "E",
        "answer": "Eskiz"
    },
    {
        "id": 221,
        "question": "Ölçüyü aşan, aşırı, çok fazla",
        "letter": "F",
        "answer": "fahiş"
    },
    {
        "id": 583,
        "question": "At yarışlarında birinciliği kazanan at",
        "letter": "G",
        "answer": "Ganyan"
    },
    {
        "id": 246,
        "question": "Kıskançlık, çekememezlik",
        "letter": "H",
        "answer": "haset, hasetlik"
    },
    {
        "id": 1609,
        "question": "Bir sonuç çıkarmak için verileri yöntemli bir biçimde toplayıp sayı olarak belirtme",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstatistik, istatistik bilimi, istatistik çıkarma, istatistik çıkarmak"
    },
    {
        "id": 1233,
        "question": "Bir düzlemdeki konum, coğrafik konum",
        "letter": "K",
        "answer": "Koordinat, kordinat"
    },
    {
        "id": 1176,
        "question": "Döne dolap, korku treni gibi çeşitli oyun araçları bulunan yer, eğlence mekanı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lunapark"
    },
    {
        "id": 1613,
        "question": "Kaçınması ve öngörülmesi söz konusu olmayan neden",
        "letter": "M",
        "answer": "Mücbir, mücbir sebep, mücbir sebepler"
    },
    {
        "id": 1767,
        "question": "ARGODA, “SAHTE TAVIR, ROL VEYA YALAN”",
        "letter": "N",
        "answer": "Numara, Numara yapma, Numara yapmak"
    },
    {
        "id": 1516,
        "question": "Elle yapılan kalın, seyrek dikiş",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyulga"
    },
    {
        "id": 1007,
        "question": "Hayvanları çayıra bağlamaya yarayan kalın ip, örük",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örk"
    },
    {
        "id": 671,
        "question": "Aynı düzlem içinde bulunan ve birbiriyle kesişmeyen",
        "letter": "P",
        "answer": "Paralel"
    },
    {
        "id": 389,
        "question": "Bir gemi veya uçağın gidiş yönü, izleyeceği yol",
        "letter": "R",
        "answer": "rota"
    },
    {
        "id": 1038,
        "question": "Bir günlük sürenin yirmi dörtte birine eşit, altmış dakikalık zaman dilimi, zaman parçası",
        "letter": "S",
        "answer": "saat"
    },
    {
        "id": 420,
        "question": "Kötülük, fenalık",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şer"
    },
    {
        "id": 1882,
        "question": "PİYASALARDA, BELİRLİ BİR MAL VE HİZMETE YÖNELEN SATIN ALMA İSTEĞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Talep"
    },
    {
        "id": 1079,
        "question": "Birinin yapmakla yükümlü olduğu iş, görev",
        "letter": "U",
        "answer": "uhde"
    },
    {
        "id": 1468,
        "question": "Güvercinlerden, korularda yaşayan, eti için avlanan, boz renkli bir kuş (Streptopelia turtur)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üveyik"
    },
    {
        "id": 1300,
        "question": "Para dalgalanmalarından yararlanarak kolay yoldan kazanç elde eden, spekülatör",
        "letter": "V",
        "answer": "Vurguncu"
    },
    {
        "id": 1572,
        "question": "Bir yere bağlamak veya çekerek götürmek için hayvanın başlığına veya tasmasına bağlanan ip",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yular"
    },
    {
        "id": 1294,
        "question": "Parasız, yoksul, meteliksiz olan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Züğürt, züürt, zürt, zügürt"
    }
]